三局長被撤有咩咁興奮？ 我地贏左啦？

成班ON9繼續比支聯辦撚啦

講到支共淋病換下層奶共狗係我地逼撚到佢地換好撚威咁

換王志民又點？

講撚到劉江華比人換撚左好威咁
受完薪拎埋退休金仲有一大堆人民幣 唔知佢地輸左啲咩

小明走嗰時都開心過
點知黎左條仲癲既土共

有興奮咩，關注係有，哩D一撚定係越換越衰，大家都心照

出面20幾個post開緊香檳慶祝

收完安家費祭一祭旗就可以息事寧人

其實唔多關我地事
不過佢地換人意味住佢地辦事不力
咁唔多唔少因為我地出黎抗争

辦事不力定唔夠狗